想幫個仔開Lihkg Acc 叫咩名好?

更窮的後裔

關我撚事？

祖先正仆街

出番去囉

叫窮人生仔正仆街

老豆叫雞生粒

矮撚唔該去絕育

老豆無錢叫雞

我老母係隻雞

樓上老母係隻雞

攞去洗啦

佢老婆姓咩？🤔

佢未結婚

太窮的後裔的後裔

太窮的後裔2

On9仔

繼承者們（窮）